而家有肺炎就強迫打疫苗 過多幾年會唔會有性病就強迫切JJ

全香港幾百萬男人捉哂去閹